林卓廷呢條友都幾屈 cover晒全港咁滯

係all in林子健柒左

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

蓋青cover哂三登

我淨係記得5：0，同七一果日係咁話衝立會果d人“唔知係咩人”

一路都唔明 5：0 stand for 咩

民主黨勝利巡遊

616 200萬遊行完，五大訴求咩撚都未有，有一班手足唔甘心留守係夏殼。林卓廷同佢地講已經贏緊5：0，唔港搞咁多野，大概係咁

呢個真

係咪撈亂佢同鄺仔

我知呢單野 但係唔明5：0係贏邊5樣野

挫敗清(牙健)有咩得罪你

鳩up既野洗咩深究

71果日佢仲同人講，佢話612原本係要拉一百個，依家只係拉5個，係贏

林子健=cc台糾察，成日幻想自己比三毛/熱狗迫害

你可以問下佢插手過嘅屋苑有幾憎佢

其實佢算唔話得。
加分

之前係咪靠反圍標出名

屯門人

都唔算嘅

親身經歷過佢啲冚家剷野
不過我再屌一陣又畀人話分化撚

條友係北區隱晒形

係唔係佢個女嚟

最後一登指咩

講黎聽下啦

條友個意識仲係老泛民果堆 不了

一到場就放走大公記者丫嘛

算吧啦 佢個下5:0 都柒左

係都主其他啦

佢都冇放
仲叫人私了

民主黨 下一句係咩呀？
賣香港

5大訴求下話
不過條友都係戇鳩架啦

今次公民黨平均比民主黨高一班
民主黨就算鄺仔志偉同牙涂幾落力
都有林卓廷同黃碧雲拖後腳

林生算係咁，新界東既議員都走去大西北
大波雲就算撚數啦

我都親身屌過你老母呀

你唔講起都唔記得尹兆堅先係新西
佢死左去邊
呢個月影都唔見

佢本身都係屯門人 係屯門讀書

可能想同被控暴動罪既5個示威者切割啩…

係佢個女應該唔會咁尷尬掛張想望落好似好尷尬

唔反林卓廷了

條女心口濕左

終於有人見到

佢民主黨內玩分化 好多壞事蹟手

淨係睇佢係訓街馨頭馬都知好幾有限啦

一大班人出嚟話佢人格有問題

阻一阻大家

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

今日佢走出唻收割你唔講

我係咪入錯民主黨黨員開既post?

佢7月1跪係鐵車前面哀求收手

"我求吓你地啦！ 坐十年㗎！"

條友真係好有心
大概幾年前係大埔撞到佢 佢行埋黎同我地傾計 講反圍標 叫我地後生仔多啲關心政治 為香港出分力 全程好有禮貌

大撚把搞過幾個法團插曬啲自己友落去，但就搞私怨，明明當區議員都係民主派，但同你林卓廷唔啱key就搞鳩人

信錯條波台雜種狗應該係一世污點

火車便當？

磨牙

拉登

ching sick play

新會然

咁做係要响鏡頭前同勇武割蓆
一陣發生咩事都唔關泛民事咁解
點知唔好彩衝咗入去之後感動世人

泛民借呢場運動造神由鄺囝，胡志偉，朱西迪，到而家輪到林卓延。

講野1999

幾個月前先有好多人因為佢退黨

嘩港版IU？

喺上水北區幾多人憎佢

其實你問得啱
膠登依家已經執柒咗
所以其實係得返兩登

一個都不能再失去
包括被人拉左個d 義士
一定要全力救
絕對唔可以拋低佢地

被人x 都要講，我唔覺得佢係好人

Pish

從來都當議員condom

所有政治人物都可以係好演員

蓋狗都唔識

真心唔識 可唔可以講下

嘩 三[毛撚咁早開工 又玩分化?

條柒頭兜口兜面撞到我 我叫佢走左咪撚返黎搶光環 佢又要扮晒串咁行埋黎同我對答 最後眾目睽睽比我屌走左

搶光環咋
D居民自發反圍標
圍標成功佢就插旗話民主黨成功xxxx
唔成功果d冇晒影

又開始分化？

佢以前近得劉慧卿耐 個人係左膠啲 但感覺佢改緊 比啲機會佢 不分化 不割蓆

每個人做野都有動機
收得錢就要為市民做事
咁市民見到你有做野自然投番比你
政府就係太多官
收香港人錢
但係出賣香港人

一氣化三ching

講下意見 唔岩聽就話人3 毛？

槍口對外，絕不分化

總之我立場好簡單
點都唔可以拋低被人拉既義士
點都唔可以同佢地割蓆
我地大家係一體

最記得佢係唔好搞我後面 行出黎果下 笑到抽筋

你對眼冇事嘛

佢迫到民豬黨北區d人走

只係成個飯民最閪未到佢
黃碧雲 梁耀忠 張超雄呢d老一代

張超雄算9數 佢下屆排第2

簡迪 d frd

北區動源同佢協調佢叫人地唔好搞咁多野

城附深到仆街 無時無刻都帶緊面具
佢開街站試過埋去挑佢機
佢可以一路揮手一路笑住講路好騷擾我路好騷擾我
我認北區冇咩邊個唔憎佢 佢都係用埋d蛇齋餅糭招數選到

Sorry 當我無講野
大家集中番討論其他野
依家唔係做呢d 既時候

兄弟爬山，各自努力
槍口對外，絕不分化

張超雄都蒲好多頭

佢柒事做足

其實佢都算係咁啦，四處奔波，亦企喺狗同義士中間幫手擋下d狗！雖然大家覺得佢可能係拉票，但能夠做到呢步，亦唔係個個飯民做得到！由運動開始到而家，佢都算好出力，又跪又俾班撐狗藍絲打，真心覺得佢嘅付出係有血有汗

咁就緊係啦

泛民狗一名
5:0係講佢地自己民主黨姐
無啦啦比佢地咁樣有位入起死回生，
下屆拎多一兩席真係要多謝勇武個班比機會佢地表現呀dklm

依家抗爭唔係講好人架啦，係講合縱連環，今日我地同泛民有共同目標，先有合作既基礎。

唔好再諗住搵個“好人”合作

之後又認左錯啦

造神，個人崇拜呢d泛民慣用技倆啦。 朱西617果日將原本去禮賓府既行動化解左做去政總

張超雄係真心膠，黃碧雲就真係，投機投到仆街

咁多人屌唔撚認錯點得
佢本質都係垃圾泛民思維
之後咪又阻鳩住示威者衝立法會
泛民狗唔需要比咁高credit

一登大師

上水人投訴鋪頭放出嚟喺紙箱發泡膠箱阻路 呢條友提議拆電話亭令條路闊啲 本末倒置

食環自己人永遠唔捉大陸人
又唔可以怪晒佢 專捉香港人

連ssp都cover埋

唔敢再笑鄺囝

全能到仆街

Why

冇撚用嘅電話庭

呢個post好多分化撚清算撚
場仗都未撚打完就以為自己贏咗
開始要去清算唔同意見嘅同路人
呢啲人其實最啱返上大陸加入中共
香港嘅民主係行國際嗰種和而不同
而唔係行大陸嘅一言堂

林卓廷份人智力同反應力其實係差
但即使口窒窒都仲肯對住黑警挑機
話人阻住你衝立會
人哋老一輩係真心著緊坐監多過條爛命
因為老一輩嘅香港，坐過監=人生玩完
唔同而家呢代有咁多支援
再講，佢哋會心痛係因為佢哋經歷過8964呀
當年嘅PTSD一直係佢哋內心冇消散到
先至會做成老一輩人唔敢正面同老共鬥

雖然時代唔同咗，但中共仍然係中共
你內鬥，就即係中撚晒佢計
消耗到你冇晒民意，冇晒同路人
到時你就只係會識得仇恨返自己同路人
而唔記得咗係中共搞成你咁

林狗？不了，到呢一刻都唔明5:0咩尻

係唔係指被告人數
我哋俾人拉咗5個，對手一個都冇
就好似俾人入撚咗5球，追唔撚到

批評就=分化?

泛民覺今是而昨非，我絕對支持，但造成今日咁嘅局面，泛民絕對係要負責任，咁批評佢之前做得唔好又等於分化？要我地投票比佢地，同時間唔需要選民監察？

利申：本土撚但嚟緊區選我會投民協幫民協拉票

6：0 呀
海濱送咗啦

未見識過白鴿黨有幾垃圾同仆街
係冇乜警戒心
不過多個所謂隊友都唔係壞事